讀過或有ucl finance master 既巴絲可唔可以入一入黎？

想問下佢叫左我表弟做online maths test
做完之後應該仲有interview，有無人知流程係點？
唔該曬巴絲

新開嫁喎 好似係 上年唔見有

finance 咁大熱都新開

Puaj